突發 Apple pay 加到八達通！！！

岩岩無聊一試 竟然加到

好撚好笑

真係得，即刻入返隻apple watch先

做咩姐你地 加到呀

Google pay都有，自己去睇下

係啊係啊係啊

不誠實使用大腦 驚已報

愚人萬歲

今日咩都信唔過

真係得

一睇就知android機

次次見親An機頭頂都係一堆Icon真係好核突

核突得過M字額

乜野都睇到哂唔洗拉嚟拉去唔好咩？

你部機無位擺咋

裝左 Launcher 再貼吧